煙民：見到人食煙就遮著個鼻既人，冇教養，唔識得包容，係社會垃圾，讀屎片

利申：非煙民

你講得岩 應該一手搶佢枝煙整熄佢

對唔住， 下次用腳

同見到咳、打乞痴拎口罩出嚟好冇禮貌。
放個屁好失禮你咩嬲

應該修例將深圳河以南一律禁煙
違者任何人都可以即時亂棍打死

我試過係酒吧一手整熄對面支煙
對面條友呆撚左

我試過係個垃圾桶班煙民面前大聲講加掩鼻

好撚臭食煙死全家

咁啱有警犬經過，佢地完全吹我唔脹，一個個啤q住我，但我頭也不回就走左

sor9囉, 下次記住打9我